CITY仔有感而發

作為一個CITY仔
我對呢間野都冇咩好感
因為呢間野冇科係真係講得上係TOP
無論社科 文科 商科 甚至法律
冇一科係可以stand out
新開既獸醫又未成氣候
今年ENGINE收分又奇低
而且係campus入邊既活動範黎黎去去都係個幾棟主要大樓入面
甚少接觸到陽光

但係如果BEST 5有21-23分
CITY商科絕對係你一個物超所值既選擇
如果入左C.Finance/會計/marketing/Finance
Department同商學院會不斷SEND internship/workshop/exchange報名資料比你
基本上你肯報就一定去到/有OFFER CV唔使愁冇野寫
去外國EXCHANGE一般會有20K左右既資助
而且商學院一直以黎都係CITY既發展重點
商科學生較受重視 唔同理工浸大
一個重理 一個重文
加上CITY呢幾年不斷有外資注水
成間U仲有發展 刷排名既潛力

講左咁多 都係希望幫吾城商科宣傳下
希望大家唔好屌得咁應
吾城商科絕對係比上不足 比下有餘既選擇

City 商科 vs poly商科

城大獸醫第一屆DSE收分（新鮮出爐）

馬會捐城大5億建健康一體化大樓

中銀香港慶百周年 億元捐贈城大

點睇ms department

一個好多錢既DEPARTMENT

B5 有 23 重唔入 UST BBA?

重理你 Shitty?

3,4 年前就話 B5 23 入 PolyU Shitty 姐

唔見左5,7同8

城大核工

掩耳盜鈴

果然係 Shitty 仔質素

解返你BLOCK 望下你條傻仔講咩 果然又係講D狗話

全部同我企起身!!

樓豬識唔識背full address?

唔識 但係冇比人屌過

三大在你腳下？

好明顯我冇諗過同三大商科比

各位DSE雞，自己諗下，你大學畢業出嚟搵工已經係四五年後嘅事， 到時城大隨時已經係真真正正嘅三大

核子

FF

講真有23分點解唔入ust engine
讀BSE civil人工雖然唔係話好高 得嗰18-20k
但點都好過shitty商科啦 頂盡15k
廢U讀乞食科 不如
勁U讀非乞食科

大佬兩科差咁遠 一科吹水科 一科chur到爆 點比啊

想問下BA呢科巴點睇

我讀緊會計
算唔算乞食

但係我係23分入

至少吾城屌打ChinU n展先(唔計CS)

乞 HKU 會計fg好似16k都無

On9
用起薪點黎睇
做big 4一年都追番呢個位

23 city GBus , 唔係15K la

engine都會升啦
係辛苦 但應該無acct咁辛苦 成日通宵ot
4年左右考到牌最廢都係40k

On9 自己上去E&F website睇fg 人工啦

鬼叫你做咗幾年出世咩

由上年開始23分穩入ust bba啦

早*

當年24分入cb 屌那星望到而家收咁撚低

me agree
利申果陣冇擺city

24 分

唔想灑鹽但24分而家：

穩入 UST BBA, CUHK IBBA, HKU BBA IS

夠搏 HKU EnF

所以你遲幾年出世真係唔同世界，唔同人生

HKU E&F median
2016 19k
2015 16.5k
包埋政府

shitty仔邊做到政府
同埋人工一定低啲

Between HKU A&F median
2016 14k
2015 13.5k
shitty嘅話肯定更加不堪入目
如果你都係唔信 我cap俾你睇又點話

shitty仔可能覺得engine廢
係因為city engine廢 人工低 無得考牌
就好似ou gbus廢 我可唔可以話三大Gbus廢？

唉！ 人生就係唔公平，各位Ching 唔好太執著

傻仔 我叫你上City E&F MS個網睇 會唔會低過15k
點會做唔到政府呀？ AO唔敢講有 但EO同各紀律部隊officer level都好多人做到啦

呢樣唔敢講
上年city enf fg report係高過15k

我上年23入

仲有c.fin

engine本身呢科係唔廢
係讀既人普遍唔知點解
仲有呢科咁能難 又chur
你讀埋我個份

咁仲 sad...

點解咁傻...

都唔錯呀，何況你係直入會計

#吾城威武